明天有兩大行動，政總同火炭，重新點燃

#18Feb #火炭 #抗議
火炭駿洋邨『自己救』
日期 : 2月18日 (二)
時間 : 19:00
地點：山尾街籃球場
Link :

#19Feb #金鐘 #集會 #新公務員工會
【新公務員工會公民廣場流水式集會】
日期 : 2月19日 (三)
時間 : 18:15 - 19:15
地點 : 金鐘公民廣場 ( 政總東翼前地 )
✅已獲發不反對通知書
目的 : 表達對政府於是次抗疫政策上的不滿，並為一眾前線抗疫團隊打氣。歡迎各位公務員同事及市民一同參與
*出席者請戴口罩 , 有肺炎病徵者請留在家中休息
Link :

1943 #尖沙咀 有手足為咗警惕大家唔好冷卻場運動，係寒冷嘅天氣下淨係着住短袖blackbloc，喺尖沙咀碼頭到舉起「寒冷並不可怕，人心冷卻才更可怕」字句，希望大家可以緊記抗疫期間都唔可以冷落左場運動，香港一日未光復，時代仍需革命。

1943 #尖沙咀 有手足為咗警惕大家唔好冷卻場運動，係寒冷嘅天氣下淨係着住短袖blackbloc，喺尖沙咀碼頭到舉起「寒冷並不可怕，人心冷卻才更可怕」字句，希望大家可以緊記抗疫期間都唔可以冷落左場運動，香港一日未光復，時代仍需革命。

行動post 推

推

Ｔｗｉｔｔｅｒ任務 Ｐａｒｔ １

🆕️ 1. [7h23m, 0, 1] HuffPost Australia, I Was At The Centre Of The Hong Kong Protests. This Is How It Changed My Life ()

🆕️ 2. [2h15m, 167, 168] Channel 4 Dispatches, Watch The Battle for Hong Kong, now on @All4 ()

🆕️ 3. [16h32m, 180, 178] InternetFF, PBS Frontline just published a documentary about Hong Kong Protests. ()

🆕️ 4. [3h25m, 468, 491] Demosistō 香港眾志 😷, On Feb 12 #Sony's World Photography Organization just awarded finalist photographers, which included 3 works on… ()

🆕️ 5. [7h57m, 528, 532] Committee to Protect Journalists, US journalist @Michael_Yon barred from entering Hong Kong ()

🆕️ 6. [11h17m, 705, 730] FRONTLINE, As 2047 — the moment that China takes full control of Hong Kong — approaches, the protesters FRONTLINE followed wor… ()

🆕️ 7. [13h27m, 701, 739] ian bremmer, 大家可留言解釋抗爭的訴求及最近的示威活動，表達香港人要求真普選的決心 ()

🆕️ 8. [16h17m, 711, 734] FRONTLINE, "I had to be mentally prepared to be arrested or even to be sent to the prison." - Agnes Chow, a pro-democracy acti… ()

🆕️ 9. [16h12m, 706, 750] SafetyPin-Daily, I Was At The Centre Of The Hong Kong Protests. This Is How It Changed My Life | By Agnes Chow ()

🆕️ 10. [12h2m, 721, 747] Economic & Political Weekly, The Hong Kong government’s proposed amendment to the Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Mat… ()

🆕️ 11. [21h46m, 728, 746] James Carter, 外國人出左本香港抗爭的書並在書會講述香港的事，大家可把握機會講香港對國際的訴求及香港故事 ()

🆕️ 12. [14h22m, 745, 749] TimesHigherEducation, More than two-thirds of scholars in Hong Kong believe that the level of academic freedom in the territory has decli… ()

🆕️ 13. [15h48m, 751, 743] FRC, China's new Hong Kong chief is a hardliner known for his crusades against Christian churches. @guardian Religious… ()

🆕️ 14. [15h17m, 761, 797] FRONTLINE, As the number of cases of the new coronavirus in Hong Kong have continued to rise, so too has the level of anger at… ()

🆕️ 15. [19h13m, 782, 812] U.S. Institute of Peace, 大家可留言解釋最近的示威活動，表達沒有真普選的政府完全不理會民意及民生 ()

🆕️ 16. [17h47m, 1.0K, 1.0K] Brian Dooley, My guest piece for @amnesty on international lessons for #HongKong police inquiry @WilsonLeungWS @maryhui… ()

17. [23h17m, 1.2K, 1.2K] The Brightside, "At 22, I was at the centre of the Hong Kong protests. This is how it changed my life" – @chowtingagnes writes ()

今次又拉幾多件手足

Push

推! 大家記住呢場仗未完架!

推呀

721

831

火炭人

保護家園

推！

推上去呀！！

同我出翻嚟抗爭呀

睇圖都覺凍

推推推

火炭個到 地點都算可接受啦

推！聽日見

大師兄歸位啦

小心

聽日見

咩地方都好都要小心為上

再推！

推佢上熱門

星星之火 可以燎原

有民居架
個班準住戶點算啊
搬佐屋個班點啊
轉佐校個班點算

政府有無資詢啊

大家 聽日見

up

理大攻防戰三個月

光復香港，時代革命

聽日見了 各位

因果由國 容港治己

五大訴求，缺一不可

迪士尼酒店有無用啊
海洋公園個邊
大嶼山點啊

我以為巴打講緊個路線

光復香港

721唔見人
831打死人
101槍殺人

時代革命

推唔到

明天見

香港人報仇

血戰
比人圍點打援

但重新選擇大家都應該會去

仲要無質詢

抵制
撐警藍店

推比更多人

成績表發放
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

要搵隔離地方大撚把

元朗班鄉黑地唔見佢用
平民就識哈

行動呀喂

大把離島有渡假營

See you tmr

人心冷卻最可怕

真係咩人都做到youtuber
咁都有4.55k訂閱

兩大行動

義士不是condom

Lm

不嬲係
疫情過佐我都怕怕地大家唔會出返來

警狗死全家

聽晚見

上咗熱門

所以最好疫症有咁大發到咁大

攬炒不是口號

咁都做到youtuber

人地後面大把水

不如我都做youtuber

屌佢老味個mon顯示完佢個撚樣要洗mon

我見有啲youtube片live住屋企隻貓
勁多人睇

J下

屌我又做youtuber

support

上呀
第六名啦

開左台你要日日嚟睇㗎

Pish

我可以afk

試下無壞
除非質數太差

你可以唔出 但唔好放負

火炭撚唔好咁撚自私啦

街坊 空投師要準備

拍建制J圖channel
日日直播林鄭元秋J圖

今日咁突發
都推左先

講起
早幾日行過某啲屋村冇簷蓬位
上面有人掉枝未熄嘅煙頭落黎架

吹奏燉炳強

仲有好多選擇
葉瘤老鼠芬

啱

push

食屎啦到時我一定會好似條毒撚咁比人擺上連登
之後有人留言話咁都做到youtuber
之後我就會眾叛親離死全家

諗起都興奮

大家聽日去火炭小心d

push
但有樣嘢好想問
既然火炭嗰邊咁重狗
點解唔同區搵過其他地方?

無事啦

火炭擺埋銳武水炮車

睇路呀

暗黑兵法

梗係唔可以接受啦
邊個去火炭就會死

可以去水泉澳
可以去小瀝源
亦都可以去大水坑

我個channel要叫咩名好

連自己都呃埋

哇

其實火炭唔走上山真係冇路走

手足要小心 一日唔係高溫消毒一日都冇用

個個位相對好入 強制檢疫
係咪真係咁差呢

已經到？

其實我係扮黃真藍絲

求其啦

根本就係去送死，你有冇架生，走去硬碰？
只要有顆心邊度都可以係做同一樣嘅

好似星期日已經有

聽日見!!

唔好咁求其得唔得

上左山其實都冇得走

無事啦 差唔多

所以咪話囉仲叫人去嗰度做乜？

推行動po

未完㗎，
呢個moment 唔好太著重出來嘅人數，始終武漢肺炎中左就gg
而家主要應該做嘅係
多d打twitter戰線，多做運動，
好似中共抗日咁，趁政府煩緊疫情，我地火燒佢後欄
分化班藍絲廢佬，例如嚇9佢地疫情嚴峻，政府妄顧人民生死，要你地排十九幾個鍾買罩，而班差佬一個唔該就任拎，etc
對家都知而家冇可能physically打9我地，就youtube戰線，所以我地都唔可以放棄tw, YouTube 戰線

記住中共點抗日，就係7分宣傳，同打鳩個政府（國民黨），呢點好值得我地學

聽日出嚟打交！

啱 依家應該更著重網戰 而唔係一直屌話好少人出黎遊行

好擔心
上星期已經好多假野

你唔會令我驚架

完全唔熟火炭
大家真係要睇路

ching 心水清. 但聽日難得有活動相信好多手足都會參加, 大家記住 be water

想比較安全可以去政總

推佢老味

想安全就公務員

火炭果個位比較難走

火炭今日已經好重防，真係要小心

打死你

從未忘記

721
831
101

有巴打話已經有銳武水炮車

bump

推推推
抗疫都要抗爭

A

所以火炭只能全和理非，一帶文具就gg。

重燃!

..

火炭唔係今晚咩

係喎屌

.

想手足染病死?比人拉?

poly單野比較柒
之前都有好多連仔屌
比個提醒大家都好

推。

發雞盲
火炭果個個日期係寫2月18，
姐係應該係今日，唔係聽日啊

聽日係得
【新公務員工會公民廣場流水式集會】
日期 : 2月19日 (三)
時間 : 18:15 - 19:15

你捨得手足一個捱凍

pishh

推啊

thx

萬人吐飛劍？

tui

推！！

明天有兩大行動，政總同火炭，重新點燃

推，全力推

其實真係唔洗攪咁多害自已人
而家大家休息下睇共匪點死仲好

疫情 過咗之後先出返嚟都未遲

已完全封鎖該用户

根本就係
唔認清目前形勢而放負，只會令自己同手足一齊情緒低落
敵人不戰而勝
上計攻心，下計攻城，各位手足要小心呀

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

黑警唔可怕，
肺炎得人驚d，小心凍親，去完返屋企記得清潔好d 衫褲鞋襪

好耐冇見既行動post

推重要post

光復香港
時代革命

大家快啲follow我ig page 會有最新文宣，新聞同活動睇㗎！

IG: save_hong_kong

仲有民記啊

推 手足要小心

有手足還押150天聽日上庭

pish

咪撚再講李萬璣

推行動post

推返上嚟

推行動 post

【新公務員工會公民廣場流水式集會】
日期 : 2月19日 (三)
時間 : 18:15 - 19:15

push push

推下先

搵人一齊長期置頂
咪畀人阻礙行動

唔知我推到幾時先有人接力

我尋晚發夢見到林奠

佢同我講你輸撚硬，出嚟抗爭已經唔再係主流

請唔好用“件”黎形容手足

佢仲話，雖然上面on99整咗場肺炎出嚟攬炒，但係將錯就錯反而幫到佢降一降香港溫

佢話，雖然未來中國全國經濟一定仆街
但正正因為咁，只要香港捱得住，到時又可以做中共白手套，自己政治生涯又可以延續

佢話，而家佢只需要守就可以了

佢話，而家啲所謂抗爭咁細規模，根本完全唔洗擔心

佢覺得，佢就係正義，所以佢最終一定會贏

要小心

然後我話
我聽朝瞓醒就推撚爆行動post睇撚少我哋？

個夢好真實，推post好閪攰

感動嘅係，沿路有唔少手足一齊推

如果你問我點解會打篇咁嘅濕鳩文，我會答你

係愛阿哈利

係責任呀屌你

我唔係一個地盤佬

但係

我識得推post

可能你會覺得
屌根本就係一個痴線佬

但

推post真係好撚悶啊屌你